震驚了！英國宣布正式落實BNO 5+1計畫，英國人的反應竟然是？！

反應好正面 可能香港人有錢

主要有嘅字眼係hard working
睇來香港人捱得真係世界聞名

然而我沒有BNO

正苦：去到會變二等公民，會比人歧視架

應該係近年見識到班歐洲佬有幾偽善
一比之下香港人正面好多

My only demand is going to work (Lai, 2019)

當一百幾十萬人去英國！成個州咁就好勁了

字幕譯返英文

香港郡

我想知支那人有咩反應多啲

支那人: 以前假結婚去香港，而家諗緊點假結婚去英國

拿住BNO有閪屌？

屌我笑左
笑到我flatmate問我咩事

簡直係肉便器級別

但係去到英國咪撚咁痴線呀，真係比人排擠咖
出5成力好啦

係we7同weibo：操你媽逼！NMSL！
同屋企人：知不知道哪裡可以辦香港假結婚移民

唔好學支那蝗蟲

啲人話移民一百幾十萬人英國人就會後悔
咁今日溫哥華人後悔未崩潰未

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

其實反而英國國內教英文既行業會boom，多左咁多學英文既人既需求…

去唐人街比支那狗歧視

估唔到而家會有正面作用

香港人生活好急速，
執輸行頭慘過敗家，阻住地球轉，呢D口頭蟬係香港人每日會講既囉。😑

已經有BNO
港共最驚人走 (有冇錢都驚人走)
香港人有得走就好走

隔離有個po先話支那人用每月16Q換三千幾房租
手持BNO屌到jer爛都得

只有香港人反對香港人

咁都揾得返

睇到覺得窩心
黃嘅香港人係好嘢 有眼光

300萬黎生過緊黎啦

本身bno holder就係英國國民
唔好混淆視聽用支那蝗蟲類比

有bno但無諗住走又無女無下一代

笑死

Slavery doesn't mean hard working.

黎生變左模範移民

將啲精力分散做幾份工就啱啱好

香港工時全球第一

有幾多人記得呢日就係8.5大三罷

多謝大英祖國！！！

分分鐘呢類藍絲走人走得最快

得罪講句，呢個問題你英國政府搞嘅，有乜資格反對

香港人去到英國做好自己咪ok

請一個香港=三個英國人

黎生is just a symbol, everyone can be 黎生

其實真香港人係香港我已經計唔到係幾多等？
對上有黑警/黑警家屬/藍絲/鄉黑等等等等
二等好似仲正

酸到呢

上世紀美加針對中國移民就係因為佢哋唔參與罷工，仲要頂爛市

Citation

工時咁撚長
出曬名

我唯一訴求係翻工.jpg

一個英國原則

黎生又贏

型撚到

我驚香港人日日走去OT做壞規矩咋

香港人收工都覆野、就算只係簡單幾句都好
已經贏晒西方國家

似會

同埋唔好乜都唔耐煩話人慢
係香港人變態地急乜都要快

14億手牽手游水，仆都仆過去，畫面好靚好壯觀

New Hong Kong state

屌你Citation 都做埋
點同你玩

金鐘轉車要跑，我都唔知跑乜鳩？

入鄉隨俗 同人講下天氣打下招呼

買多左生果 煲多左湯咪請下鄰居食

呢d野其實係8-90年代香港都好多人做

我諗起之前喺某個支那論壇見到有個人講句咁嘅野
「要是開放了移民，中國還能剩幾個人」

3成好啦 d英國公司好hea

黎生=香港人

why cant we just reverse the action and take HK back under the commonwealth

I live to work
Work is my life

冇bno

新香港精神

界限街以南

最感動係見到有人問點解唔收返香港

黎生之名 蜚聲國際

香港奴隸
世界保證

我諗住過去教粵語

一堆狗咁朝九晚八再ot

Big 4

支那蝗：好嬲好嬲 點解我地冇

He is hardworking but apparently not democracy loving

其實喺外國嘅逼科同其他工比都係chur

香港人留係香港 8 等公民
黨員>支那人>高官權貴>白鬼>新移民>狗>藍絲>真香港人

去做2等公民仲好

但香港係世界聞名

黎生真人而家究竟過緊咩生活？日日俾人post幾百次佢嘅金句。

我係黎字頭呀hi

其實呢方面大家要多D努力
令佢地對港人更加有好感
WE ARE BRITISH

呢d就真知灼見喇

左膠

去英國溝鬼妹，跟住生埋。

唔知黎生有無BNO

黎生

遲下係香港都會俾強國人歧視架啦

多謝英國左膠

班友心水清
得益於英國大學班香港學生
呢班友比起以前嘅港豬，高質得多
proud of you all

內容農場標題，點知入嚟係堅嘢

前個排俾人炒左

奴隸

今次真係屋企要人
番屋企啦

google: bno 排隊 打交

未必係左膠
coz係保守黨fb post cap出黎
分分鐘係見識完穆斯林同南亞移民
就覺得香港人好好
無比較無傷害

咁班歐洲佬真係仆街嘅
東歐嘅做晒低端工
又有吉普賽乞衣
以前Manchester同Glasgow都見過

Muslim難民真係毒瘤

真！？
佢嘅生命只有返工，冇工返會自殺㗎喎。

佢舊同事出po講

直接變BC唔好?

汁？

真係有

全香港都要同黎生講句對唔住

咁真係恭喜佢，想做工作嘅奴隸都做唔成，咁唯有死撚咗佢啦！

蘋果或壹週刊不如搵黎生做過專題訪問，睇下佢生活點過。

我喺英國好多年了
大學同學 公司同事 大部份都係白人
都好支持俾Visa香港人
個個都話歡迎

但係佢 facebook 大量人支持....

特別係 audit 個呀

出1 成力夠架喇

英國係咪唔洗ot先

佢哋真係好誇張
聽過我一個fd講，ex-big4er跳去佢哋個到做finance / audit，真係頂唔算佢哋個種奴性，我諗應該世界第一

10號波水浸冧樹封路用半日時間都要番工
香港人奴性真係世界第一

但777話係英國係佢最快樂時光喎

真

睇到好感動

收返香港算啦

跑步搭車係香港真係基本

次次見到都覺得似喪屍片
仲要係放工時段
去到uk真係唔好搞啲咁既嘢，人地會比你準時走，唔好嚇親人

怪錯黎生

如果喺倫敦還好倫敦嘅地鐵站都係咁跑咁滯
但一去到其他地方係慢到一個點

變名人金句，想睇有相版

香港勞動參與率高，工時全球數一數二高，打風都想返工，半夜都覆email
諗番自己既返工生涯，hard-working呢個字真係受之無愧

支那人講排隊。

然而我都沒有BNO

真架?

為咗返工, 黎生放棄咗佢哋聲譽, 換嚟嘅係俾人炒

又要用陶傑駁法, 李XX, 傅聰係英國藉, 馬友友,貝聿銘係美國藉, 佢地係唔係二等公民? 無錢邊度都係二等公民啦.

*佢嘅 自膠

心水Ching

聽過外國有香港人收工之後問上司嘢
上司覆:聽日返工先講啦

多謝 希望過到去會留個好印象比佢地

靈活，勤力，唔偷雞，係香港人價值

連登多on9 原來係真

其實會偷雞但偷雞都醒水啲

另一邊廂 自稱係香港人同胞嘅支那人就叫香港人冚族剷

仲去支人街

依家應該上多d波台學嘢，去到同英國佬吹英超應該無咁易比人排斥

man u dog
stinky liverpool dog
arsenal whore

其實重有一個字眼出得多 - British
所以我地除左係香港人身份重係英國一員 (只係唔係 English / Scottish / Welsh / Irish 而係 Hong Kongers)

唔偷雞？
香港人出晒名走精面喎。好聽嘅叫靈活變通
獅子山精神。做撚死人

你啱
規矩嘢一定做足，但係過程你咪理

twitter, reddit一早已經被五毛攻陷
你當網軍流架?

而家假結婚對象有bno加5萬

就算公共交通罷駛，香港人都會走哂唔同zone返工

支持自由民主嘅 去英國

留返啲親共廢老喺香港

重有英國五大價值 (英國小學有教其實香港小學都係咁教):

• democracy
• the rule of law
• individual liberty
• mutual respect
• tolerance of those of different faiths and beliefs

抵死架喎

番工之鬼

咁又點，層樓係2房定3樓？

no doubt

搵人share 香港人喺山竹後返工啲眾生相畀英國佬睇，隨時無條件有bc

為返工而生嘅民族

打夠飛機未？

應該係叫有效率呀

你係特登抽d positive 既出黎定點 覺得點都有人反對

偷雞方面鬼佬唔夠香港人叻
香港人好識利用制度漏洞

咁慘咁佢而家有乜訴求

就算去到唔做燒6年錢都大家好啦

打返來

又係幾條友代表民意系列

呢d垃圾post

有冇開心些牙張圖比佢話佢知香港人好鐘意返工？

班左膠
過幾年多左香港人過去就唔會咁諗
到時後侮太遲

屌

err 工會會反對，因為會頂爛市

咪係，冇bno嗰啲先慘
仲要畀人笑

笑左

有聲有畫面
跟住 weibo 從 iPhone 發出
女嘅落埋香港做雞

移民派就quote: oh we should welcome them
反移民就quote: ching chong ding dong go back to ur fucking country!
事實係大愛左膠同racist佔1-2%到

香港上司:
今晚12點前搞店比我 唔店搞到店

成大堆支那人 好開心喎

我識有幾件英鬼都係話當年97 佢哋政府真係柒咗
流咗d 香港人過去溫哥華同多倫多

你睇而家嗰度，佢哋嘅 3rd generation 已經係做mainstream position

對比班難民

香港人一定屌打

睇到有啲感動

無得咁玩
要6年一齊生活，離婚就反大劣

根本係
班人又有錢又容易融入過其他移民

仲唔快D加入廣東話gcse

要做性奴6年

5年零6個月先離婚玩鳩大陸妹

佢冇咗工返，佢嘅存在價值已經係零，點解唔死咗佢？

等睇高手改做英文caption for文宣

Gypsy勁到連全歐洲大愛左膠都憎

4年零11月離婚，比佢扲到 Indefinite leave to remain (ILR) 佢就留到

咁誇張
聽過當年法國趕佢地走好多左膠嘈喎

真係咁多人移係咪變印度人後全英第三最大族群

呢啲咪你地平時屌果啲白皮豬左膠囉

連登仔真係好好笑，果然同大陸人本是同根生

上網睇有d平時左膠開都頂唔順
因為直頭係成個文化同生活方式同社會唔同

Hong Kong County

呢樣真
同埋造成治安問題
多數做賊或者騙子

好似當年英國帶d地名咁帶返d香港地名過去

返工就係香港人嘅信仰
The boss is God

才子：開番個全球華人二等公民訴苦大會

呢樣真

香港人價值可能近保守派

我地整條香港街都得
叫佢地死埋一邊

Mr. Lai
“Working is my only demand”

I just want to work. nothing more.

雷教授講既傳說中支付寶叫支那雞終於要係香港實現啦

呢樣真. 應該一定好多支那人落黎搵香港人結婚即刻搞英國移民

睇下地圖就知，英國大過香港N倍，得六千幾萬人，就算幾百萬人過去都有大把地方招呼你地。

黎生終於威返次

淨係比返個香港咁大既地方你已經可以 還掂你班人個個住慣apartment

要多謝777幫我地考左咁多世界第一返黎

工時第一 樓價第一 貧富差距又係第一

容乜易，一次性交租一年
去到英國租同地址，仲可以share flat假結婚集團
英國都講到明你大劣人留到5年都可以申請入籍嫁

依招最應棍希望佢地愈講愈激動，即刻搭飛機番支那建設祖國

Give me work, or give me death.

依家係香港都已經係二等公民

這失戀感覺怎形容

幾撚薛西弗屍，返工對抗命運

gcse 中文當年係考廣東話架喎
而家就唔知喇

之前去旅行差啲同佢啲吉卜女打交

God Save the Queen

告hr謀殺啦

有人知依條友咩人黎

同收難民有對比

英國好多藍屍

呢班留言嘅外國人其實喺英國人心目中會唔會都係左膠
好似我哋睇德國咁
雖然人嘅質素背景唔同

Take Hong Kong back

傳到咁低清

保險狗，已失業

My exclusive desire is to work. (Lai, 2020)
😂去英國就唔好咁勤力啦，入鄉隨俗呀！黎生

英國人工作態度真係同香港人好唔同
英國約agent睇樓，但佢no show話唔記得左

依家已經係

收皮啦 你冇BNO關我撚事？
連BNO都冇 你十成係蝗二代啦
冇BNO既垃圾 留返係香港抗爭啦
冇人想理你 冇人想你過英國

申利：冇BNO

生產力之王

算吧啦佢落黎嫁啲死老鬼邊有能力帶佢去英國 自己都搞唔掂啦

堆支那豬冇fb ac?

到時分分鐘好似有天王嫂訓練班咁
教定啲支那雞點tum掂啲阿伯然後叫佢借錢過英國
到左步咪繼續老本行做雞
stay多幾年自然有辦法留低架啦

呢d打尻佢冇死

英國人表示：求下你收工啦，你做晒我會失業

拎咗英國護照仲點二等？

小支那驚呆了

一千網軍準備出擊，google translate準備

其實英國佬好多年前就同香港人接觸啦
剩係老一輩已經好多人鐘意香港人，尤其有學識果班
我細個有個英國人伯伯幫我補習，佢上堂會對住我笑啲大陸人落黎周街痾屎
佢地雖然表面都係好乞人憎但無乜點當香港人係外人

下面果個人就心水清

1成就夠

最終都淨係諗返工
CLS

左=/=膠

2房呀，有咩影響？

因為bno係英籍
支那豬係支籍

我們可以回家了

果句無其他先係精粹
要保留

中國嗰啲係韭菜
唔係人

大家要學識睇數據
有民調話
64%支持
22%反對
14%中立

所以大家都要有心理準備每遇十條友，有一至兩條友係不滿

補埋左邊嘅翻譯就perfect

我覺得唔止
唔係個個做調查
英國你最少預十個有一個直接歧視你，兩三個係精神病玩9你（唔係講笑英國好多痴線佬）
bt大家要比啲信心，唔好stay comfort zone，移民一向都係咁撐過黎

平時返工都會有一兩個同事睇你唔順眼架啦

幾個FB 既CM 就 = 英國人的反應

又話戒FB既?

哦個個係五毛account黎
係save hk娛樂下你呢啲支那種

最後一段comment講類似嘢

五毛寶寶開咁耐會終於諗到嘢反擊
就係屌人用fb
btw你啲名揚灑啦

96出世無bno祝福大家建設新香港成功

咪癲 同支那豬結婚一定奶野
西方民法好撚保護囡囡 你結左婚先過去一定奶屎
你話同支那留學生妹做炮友就冇問題

誠哥咪起緊

我唔去都變二等公民架啦

應該係英國脫歐令好多英國人睇清楚呢樣嘢

Carrie就會 真香港人唔會

所以過到去嘅巴絲真係唔好整衰香港人個朵

香港人去到邊都係二等公民黎，留係香港未又係比大陸人歧視

我地過到去英國係少數族裔
仲要有個亞洲人樣
想像下印度人喺香港會遇到咩歧視
我地過到去都係差唔多

AUS ? CA? TW?

香港, 日本真係奴性榜top 3

bno visa要求通常居住香港
點會帶到支那妹去

即係去黃GROUP 可以睇到藍營既CM既
揀野黎睇有幾難姐 入GROUP咪得囉

我係Nextdoor講自己香港嚟，鄰居都好友善
仲話好Sorry我地2019咁樣，2020又武肺。
我都有講好感恩可以過嚟英國。

原來英國人咁鐘意香港人，快啲申請過去，唔好諗咁多

胡狗個微博成日俾人串

工時全球第一

香港人想要返多啲私人時間啫

如果佢地知道連登係愛侵力嘅話會唔會改口...

上guardian 睇左陣, 估唔到都幾正面

下面個個比人禁左未

咁都要show下香港人做狗既優點既, 2成啦

Office is my home

點chur香港既big4入到去都可能覺得係天堂

My only one demand - Work

有冇link

英國係要即時攞返香港

支那共匪狗已經完全違反中英聯合聲明

黎生好波

Hongkongshire

一枝公去到有英國閪屌 vs 未去之前屌大陸閪分埋本BNO比隻雞
傻閪都識揀

邊個Bno holder做埋呢啲仆街嘢，一定長命百歲，但生癌、百病纏身

屌你 APA citation

仲要日日畀印度手足

我覺得香港人最大既威力就係炒貴人地d樓

睇下有線個老細

宜家peak一星期做70粒鐘

聽講外國一樣狂ot
不過人工高好多
公司啲鬼佬都係至少放11點

屌你我真係笑到噴左水

OT人工基本上要高過原來收緊既時薪
而香港情況就係大部分文職工OT都係NO PAY

唔好打得太多飛機.
講真其實好多英國人屌
有班人佢地眼中我地去
就好似D大陸人黎香港咁
有錢有學識就搶工搶學位搶貴D野
冇學識果D就好似蝗蟲咁英文都唔識比人覺得係垃圾
就算唔講利益.成個國家多左好多亞洲人.同時又有權投票同埋同等權利
其實佢地覺得唔舒服嘅都真係好理解.
諗下D大陸人就知
所以，人地收留我地真係要禮貌D...
對住D歧視嘅人，表現返香港人有嘅質素.比佢地知香港人同大陸人分別

衞報本身算左，所以啲留言正面算正常，反而telegraph同啲右派小報都噉講都係噉就真係唔使驚

然而對比起堆黐飲黐食嘅難民 我哋真係好好多

係
如果有一定認知計
香港人一定好過好多東歐移民

香港0900-0400

哩句真，好多支那狗甚至嚟自香港嘅大中華膠

香港真係有種補習文化

其實我都幾肯定有香港人過到去會搵外快
一定唔只一份工

支那人恨有BNO 恨到流晒口水

如果黎生移民咗去英國每日生活會點?

多謝黎生

去到英國貼張上 office 度門

WW3去軍工廠打工
生產力可能200%up

垃圾支那跪低，無用
XG01
BNO｜建制消息：北京暫不再推反制措施 除非發生一個情況

英國放寬香港人以英國國民（海外）護照（BNO）入籍英國的移民計劃，今（31日）開始接受申請，中方於日前亦公佈反制措施，同日不再承認BNO護照作為旅行證件。強調「保留採取進一步措施權利」，為北京反制BNO拉開序幕。

外界關注中央會否推出更嚴厲的反制措施，有至少三名掌握北京脈搏的政界人士向《香港01》記者表示，據他們了解，中央暫時不會再有「加辣」手段，即不會如外界猜測針對透過BNO申請移英港人，撤消其中國國籍及香港永久性居民身份。

北京會否加推更嚴厲反制措施，社會眾說紛紜。一方面有學者指，雖然第一步措施阻嚇力不大，但中方仍有「凌厲的殺著在後」，例如取消「香港永久性居民」或「中國公民」身份等；另一方面則有時事評論員持相反意見，估計北京的反制已是「到此為止」，認為中方不會處理雙重國籍問題，故亦不會取消申請入籍英國之香港BNO持有人的「永久性居民」身份。究竟北京取態如何？

據多個接近北京消息渠道指，短期內中方都不會就英國的BNO「5+1」計劃再有「大動作」反制措施。

其中一名消息人士形容北京「聰明」，僅不承認BNO作為旅遊證件，既展露了反制英國的立場，在國際上沒有示弱，又毋須在香港引發巨大震盪，為自己添麻煩。該人士說，取消部分香港人的永久性居民身份，「是好大件事」，而北京評估即使有二、三十萬港人離港移英，也沒甚麼大不了，所以認為暫時毋須祭出殺著，「除非英國未來有更強烈的挑釁舉動，否則反制BNO料到此為止」。

事實上，全國人大常委譚耀宗早前接受傳媒訪問時表示，預料北京不急於即時處理國籍問題，又指港人欲透過BNO新政策移居英國，要至少逗留當地五年，能否成功入籍也是未知數。政界解讀其潛台詞，北京至少有好幾年時間慢慢計劃下一步，可謀定後動，不會急於一時招數盡出。

對於譚耀宗的說法，消息人士表示認同，指倘如部分政界人士倡議般，「劃線」某一日期後凡申請外國國籍者即失中國國籍，現實難於操作，因港府無法掌握有關的申請數據及資料，若只靠個人主動申報，亦難核查。

不滿嘅都唔少

我地睇唔到/唔想睇啫

好多人話香港人過去唔好太 hard working 會融入唔到。。。其實美國佬都出名 hard working。相反你好食懶飛會整臭香港人個名。去到英國做自己就得，個人真誠係全世界通行。仲有就係你係加入人地國家唔好大支野，食多 D humble pie 了解下價值觀唔同互相忍讓下包你世界通行。

朝九晚五 星期六日必定唔辦公
一個星期就頂唔順返香港啦

正常過美國佬好多

入去內政部大臣望左陣
大部分英國人歡迎我哋過去喎

高汁referencing

支那陰道屌完生J癌/睪丸癌

其實真係好少見一個發達國家收留難民會有半數人支持，左膠如德國都唔得。

IT 狗表示OT 一般見到日出先係OT

老母無又無幫我整

英國濕凍世界冠軍 返完工返去攬個暖爐算啦

香港人出名 ：咪阻我番工
佢地又多一批人用

返工>搵工返

去過歐洲會見到當地d人係懶好多，後生仔都唔多願番工，因為博殺來無意思，有政府養，睇來英國人都幾buy 香港人個套工作態度

以前我地叫人地賓賓
日後人地叫我地港港

係香港成世人人工先住得果200至300呎樓，邊樣慘d?

其中一名消息人士形容北京「聰明」，僅不承認BNO作為旅遊證件，既展露了反制英國的立場，在國際上沒有示弱，又毋須在香港引發巨大震盪，為自己添麻煩。

笑死我有幾震懾呀

屌你老尾
佢敢出申報幾時拎國籍就冇支那籍嘅我一定跟
由懂事開始就想甩左個支那籍

我諗真係全球數一數二, 最多係輸少少俾日本人

樓主嗰個好明顯自己篩選過

又話唔要篩選普選，自己就篩選回覆

好多都唔做嘢等福利養

攞個尾彩

好喜歡返工

Ching平時梗係成日寫論文
Apa格式

日本係過勞死
而香港係過勞都唔死

日本勞完之後起碼有錢落袋
香港過勞完之後就係比發展商/ 業主 同政府

香港係不夜城

無錯，係做足24個鐘

嗰一個負評可能係黎生

下話好啊

仲有熱愛民主, 聰明, 肯交稅
係國家資產而非負擔

正苦：所以大家留低等中共收割好啦

可以睇下顧汝德點講香港人
基本上香港人嘅工作性格應該度度正常地方嘅政府都想要嘅

過多幾年就同 "i have a dream" 一樣舉世傳頌

Trashford

幫我哋追番mpf仲多錢呀

LINGARDINHO

有無link? 想入去多謝佢